有無巴打用迅雷DOWN野?

用破解版定官方版?

呢個DOWN野都快?

用 deluge

唔該晒兩位師兄

迅撚洗撚用破壞咩

dl咩都最高速😂

官方版 + VIP

on9，本身 BT download 就係免費。就係因為呢D 吸血軟件先搞到個生態咁。最後就係你地呢班仆街俾錢呢班吸血鬼去繼續破壞個生態。呢D就係港豬精神，一邊鬧共產黨，一邊就為蛇齋餅粽去投民建聯。冇得救

你都冇得救 似然係井底 比唔比錢個人選擇

ok 聽日起唔鬧了

幾錢？

1. 我download野係係百度盤再用VIP加速, 有冇BT我真係唔緊張..
2. 佢download到一D死link. Error 404既file..
3. 而家bt client有防吸血